唔好再仁慈 清算黑警

一定要清算黑警 今晚好多畫面
屌你老母死黑警
我唔撚會再怕你
我括出去